中共係新疆搞咁多年穆斯林

點解未見中東國家同宗教組織聲援

穆斯林兄弟自殺式炸彈，死傷十人。

各大新聞頭條：10.1 國慶準備。

穆斯林兄弟恐怖襲擊官員，死傷十人。

各大新聞頭條：10.1 國慶準備。
.
.
.
.

穆斯林：死了那麼多手足，一次國際報道都沒有，馬照跑，舞照跳。